南區邊到塞啲?

金鐘塞啲定香港仔隧道?
邊到塞我就去邊到搭 好想被罷工

Push